名牌究竟有咩吸引力

好似自己好有taste 有得曬下命

利申 心口痴樓契哂命出街

design靚 工藝水平高 用料好

例子

Supreme 有咩工藝？用料？

所以呢

幾皮野買個袋

其實我就一向乞兒裝出街
但係有啲人會睇唔起～

好好睇

所以有錢咪買 唔洗怕人酸 呢個世界心胸狹窄 妒忌心重嘅人好多 當佢地螞蟻 睇唔到就ok

唔係名牌吸引
係無牌子嘅嘢唔吸引

炫富

Supreme唔係潮牌咩

身份象徵

咁快打大佬

中肯
無牌子又唔柒多數又係抄名牌款

好似係made in USA的

各花入各眼姐
設計 cutting 質地 手工
不過名牌都睇邊條line
好多係垃圾廠代工
個啲就用嚟呃支那人錢

你又唔使當人心胸狹窄 妒忌心重既
係大家覺得花咁多錢落奢侈品值唔值姐

衛衣made in Canada 人工都貴幾倍啦

服務 用料 設計 數百萬當係碎銀